Petit projet anti déprime hivernale. 

Création d'un épouvantail moderne pour effrayer les volatils tentant de faire leur nid sur mon balcon

Projet à base de webcam qui traine, de raspberry pi 3 et de carte relais chinoise